{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 2월 호텔(하양점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約をする際には客室料金は2名基準で、特殊な客室の場合は直接人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1名当たり追加料金が発生し、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に加算されることがあります。 未成年者の場合は提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。男女同室での宿泊中は身分確認を要求することがあります。 お持ちでない場合は入室をお断りしており、払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音を控えることができますので、ご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際には様々な特典が提供され、客室内にはディズニープラスとネットフリックスサービス、環境にやさしい建築材、空気清浄機、個人LGスタイラー、電磁波ゼロ温水マット、レンズ保存液と保管ケース、KF94マスク、ヘアアイロン、高級リネン&羽毛寝具とラテックスベッド、オーガニックアメニティ、機能性基礎化粧品、ハーマンカドンブルートゥーススピーカー、朝食、飲み物とスナック、55インチLED TV、PCとWi-Fi、禁煙客室、個人金庫、スターバックスブランドコーヒーなど多様な施設とサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約をする際には客室料金は2名基準で、特殊な客室の場合は直接人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が自動的に加算されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。男女同室での宿泊中は身分確認を要求することがあります。お持ちでない場合は入室をお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えることができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備・サービスがありますか？",
            "answer": "客室内にはディズニープラスとネットフリックスサービス、環境にやさしい建築材、空気清浄機、個人LGスタイラー、電磁波ゼロ温水マット、レンズ保存液と保管ケース、KF94マスク、ヘアアイロン、高級リネン&羽毛寝具とラテックスベッド、オーガニックアメニティ、機能性基礎化粧品、ハーマンカドンブルートゥーススピーカー、朝食、飲み物とスナック、55インチLED TV、PCとWi-Fi、禁煙客室、個人金庫、スターバックスブランドコーヒーなど多様な施設とサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 628
    }
}